岩岩地震？

港島東

南區 震到高潮

係你床下底都feel到